【司機9停急症室 現身卻係拎紙巾 救護焗等10分鐘】

司機亂泊急症室 現身卻係拎紙巾 救護焗等10分鐘

拯救病者是分秒必爭，惟近日有人竟將私家車停泊於急症室門口，阻礙救護車出入。即使10分鐘後司機終於現身，卻是要求救護員再等多一會？

發貼者在Facebook群組「柴灣人柴灣事」表示，星期一（17日）晚上目擊一部橙色私家車停泊在東區醫院急症室門口的救護車通道逾10分鐘，「佢同老婆抱住個仔一起入去登記分流，幾架救護車唔可以喺正門口落病人」。

雖然當時他曾向保安求助，但因停車場不在保安管轄範圍，最終勞動救護員入內尋求司機。未料該司機現身後，「仲要講唔好意思等多一分鐘，喺車度拎盒紙巾入去，先出嚟揸走架車」。

網友紛紛斥責司機離譜：「有時就差一分鐘」、「盒紙巾仲緊要過其他人命」、「佢好有禮貌咁做咗啲好冇品嘅事，點解唔可以叫個老婆搞手續，自己去泊車先」。

起鳩佢底網絡公審佢呀嘛，貪方便呀嗱

應該直接拖走架車

下次泊殮房
司機！揸好你架車 到咗急症就無你既事

其實呢 D 拉得同告得，只係上面班友 WFC 。

咁嘅撚樣做人父母

入內尋求司機
尋乜撚野求?!

係架啦，下次橙色車就要泊殮房門口。

佢太太同仔應該無得救。
死仆街自撚私！

洗咩咁趕，司機全家以後大把機會入嚟啦，仲唔洗等添

窮撚學人揸車去睇急症